陰毛論劇本 - 慶回歸群組將於10月出現! 到時就第4波爆發

港共呢排吹晒風搞全民檢測 點知十個有九個都唔理佢 連醫生都帶頭say no

咁全民監控計劃咪搞唔成? 點得咁

所以一定會利用武肺再製造多次爆發 近日再開行馬力屌人唔做檢測

咁到時一爆就可以做藉口強制做全民檢測 搞健康碼 為全民監控計劃鋪路

又嬴!

以上劇本純屬虛構，如有雷同實屬巧合

推